大家一齊入黎讚下琴晚前線班兄弟先！！！！！！

琴晚已經明顯進步左，催淚好快救熄
之後有時仲要唔退，攻返上去，型到
個勢真係keep得好好
仲有最想講既係前線拍打啲聲音出黎好有用
士氣會好好多，
氣氛無咁照張
對面啲狗聽到個心理點都有影響
加油啊

光復香港 時代革命

推

推
唔好比元朗鄉黑遮哂琴晚中上環

推啊！！！

仲見到有女仔做最前，勇到

多謝你地!!!
辛苦哂

見到整埋鐵片擋橡膠 勁！！
但有時都無可避免
向中槍既兄弟致敬

多謝曬

前線好需要你地既支持
元朗單野我都嬲到升天
但千祈唔可以忘記琴晚既義士

推 兩邊都要推

[認真] 各位肯獨立未？

支持!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
尋晚有隊型過之前一百倍
中完煙仲識反cup
不過我唔開心嘅係俾人由中聯辦去到西營盤再去到上環都俾人叫散水 割蓆割到去大西洋 結果中環又要係乜事都無

超勁 甘拜下風
要keep住個勢！

見到前線齊裝有防線有隊形真係要俾個讚

不過會聽唔到D mic, 大聲公ge聲

要諗下仲可以點遠攻

一開始班速龍係咁衝出黎靠嚇
之後靜撚哂

講真, 欣賞佢地勇敢但唔支持, 跟之前經驗, 黑警衝過黎打時怕佢地走唔切

多謝前線手足

仲有一樣野想補充 尋晚張超雄組左隊俾老人守護孩子隊 綠絲帶嘅 分好晒第一小隊至第十小隊 尋晚結果得兩個用途:

1. 企係道德嘅喜瑪拉雅山鬧手足，叫啲後生返屋企 宣佈自己會幫後生搭子彈警棍
2. 不停恐嚇宣稱防暴已經跑緊過黎(個陣8點)，要求所有上環至中聯辦嘅後生都即刻退守返遮打

結果開戰個時一件呢啲撚屌都唔見

頭幾波真係可以嗌12反cup返去

之後其實有少少迫住退，警署果邊有一排係要跑走驚比海滂果邊包

最後其實感覺係僵持到入夜和理非趕尾班先退

啲狗著咁多裝備帶埋豬嘴眼罩包到實又企咁耐都唔撚暈低又幾撚好野🤣

多謝前線

因為要be water, 後退唔代表徹退, 死守一個地方想等黑警包抄咩?
你睇尋晚玩到班黑警周圍走...

叻叻！有你地真係好

辛苦晒

推呀
成個熱門好似完全冇港島前線消息
兩邊都要推呀
熱門要有元朗又有港島呀

尋晚其實真係打得幾好

痴撚線。前線幫你地打杖無人理

不過睇唔到上環消息，多唔多手足受傷？有無手足俾人拉？

Push

雖然唔係現場 但覺得進步緊
前進後退都有默契好多

push

向最前線嘅手足致敬

佢地堅守中國農業銀行再後D

但就算比到佢地上前線
又做到D咩丫

頭先係"非衝突中前線"拉人退既手足 你地做錯咗

睇番 now 新聞你地真係叻咗

前線兄弟
多謝你地

過程成敗唔評論
總之

多謝你地

其中一個發夢係中環黎ge
中環, 金鐘都有徹ge意慾
想等埋上環最前線ge意見

雖然有丁屎咁dd亂，聽唔到D咪講緊咩
不過 今次都幾係be到water

琴日睇live都覺得佢地好型

所以要推返港島前線post

辛苦大家

光復香港 時代革命

辛苦曬

Pish

推推推推推推推推推

幫推！前線好波

撐住呀！時代革命！

琴晚2戰
都睇得出聲音好緊要
中上環拍打聲有如戰鼓
元朗鄉黑鐵通掃欄杆亦嚇走唔少人

要求解散警隊

推辛苦哂

手足好嘢

睇直播都聽到你地啲戰鼓大大戰
對面啲狗車開行響號都無撚用

對手要包保鮮紙 中左會痛你幾個鐘

希望大家d漆彈可以再準d

多謝前線手足
辛苦晒

光復香港
時代革命

光復香港！

光復香港 時代革命！

我淨係知上環前線有班冇裝備嘅社工係咁叫人退
乜都未嚟陣都未見就叫人退
前線打餐死食到嘔嗰陣班人又唔知走咗去邊
想點撚樣呀

Push!

加油呀！

係，點解金鐘中環斷咗

真係叫佢哋返屋企好過

一入夜啲佢哋就走晒，叫留喺度嘅心小心

pish

香港須要香港人
多謝義士

前線

越嚟越成熟

叻仔呀

真心讚 今日我落淚了

一次比一次進步！！！！
好犀利呀你哋

我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

好叻呀前線

感謝前線

respect

香港人加油

光復香港 時代革命
多謝你地 保衛香港
感激 一定要加油 小心安全

辛苦曬！！！！

感謝前線兄弟為香港付出

我愛前線，我愛勇武

尊重前線決定
永不割蓆

呢個想幫佢地澄清返，因為第一排有人同佢地講叫佢地行開，大家知道要睇時候撤，前線只想殿到最後等背後所有人安安全全，如果佢地擋喺前面大家只會走得更慢，佢地聽完就無再人鏈擋住前線，其實係抵讚

利申：睇Live

光復香港

推 多謝

多謝你地

咁今晚係咪入去元朗打班牛屎佬先

推，繼續進化

前線好波

琴日你地好叻

不受傷不被捕

仲有，下次唔好單獨上前線，有手足給狗吞咗！

推啊

整體好咗 但遠攻雜物太少 應該進攻時一班一齊掟 之後再退 第一排要盾 唔喺遮

我覺得個問題係缺水

琴晚前線真係勁
攻返上去嗰吓
我仲以為自己睇錯

兄弟手足唔可以放棄
佢地愈打壓我地反抗力度愈大

Thank you frontline warriors

一句 我愛你地

直情Game of Throne對喪屍咁 好正

之前喺見你地唔還拖 但經過沙田都無咁勇 同埋催淚彈無咩野 我覺得水要充足

感謝前線 話係漂亮的一仗我相信冇人反對

琴日十點幾果批 full gear 型撚到，一條team 上前，仲有竹棚既巴絲向你地致敬

多謝手足，多謝前線
希望受傷前線手足早日康復

琴晚真係好有勢
成軍啦

都未見到中聯辦，有人就係咁嗌番中環，話有防暴將會清場，係咁be water，守都唔守，對峙都唔對，大批人走哂之後，防暴黎到，得番好少人行番前線頂，真心覺得果幾個嗌散嘅女仔好難頂，夢到依到個人就醒左

我有建議過喺遊行回收膠樽再入生水 攻防都有用

多謝咁多位手足

辛苦哂

你們是香港英雄，多謝晒！！！

我覺得最有氣勢係光復香港，時代革命
聽到全場人一齊叫，當場忍唔住流眼淚
大家必定要有革命思想，今場仗都輸埋就唔使再打
梁天琦

辛苦了

真係要有好重要

多謝前線 想知有幾多人中左槍傷
多謝你地為香港搵命博
但真係要知道橡膠彈都唔怕既時候
好快就會有實彈。
大家係最前真係要非常非常齊裝
因爲實彈真係唔夠玩

推啦

口號 好有用

真心，我都覺得尋日前線做得好好

生水都好難搵喎，得兩個喉
發夢

下次要上既 唔可以等佢啲狗上晒裝 企好隊形先上 要既就直接去

支持手足

拍打聲就係好正，聽唔到對面射野既聲真係膽都大啲
不過唔好處就係唔知對面開槍，見到彈殻先知橡膠子彈

回收完就去商場入 前提知道會開戰

佢地未上豬嘴佢地個陣唔敢亂用催淚彈

班撚屌仲喺前線散謠言話出咗水炮車

前線手足辛苦了!!

係 尋日成班超級型 走最前拎哂唔同嘅自製盾牌🛡️

推，感激前線手足

有人受傷，唔知點樣

Be water

好波

香港男仔好man好型
發夢有份係前線絲

上環係暴力鎮壓，元朗係恐怖襲擊

光復香港，時代革命

辛苦曬巴打

多謝前線義士

攻返上去個下真係，我都即時熱血沸騰

辛苦曬手足們

真，有豬咀真係唔使點退，所以可以預視狗嘅武力已經到頂佢哋冇可能出真槍，下一步佢哋一定會繼續搵黑社會出搞，如果都唔得就唔知會唔會真係出支那軍

好強，你地真係戰士黎😭😭😭

多謝你哋
加油

切洋蔥
豬咀同眼罩吸唔實又起霧
有咩法子

係 湧返上去個下好感動
有人開咪叫人散添 前線嘅事前線決定啊

下次一齊叫

香港人愈黎愈勁

推
不過都係個句be water

to 尋晚上環前線, 你地無做錯到!!!!!!!!!!!!!!

推 前線義士好耶

Respect

希望你地唔好灰心 比元朗單嘢搶左fo
但你地每一次進步我地都有目共睹 黎緊會有更多人加入你地
光復香港 時代革命！

前線巴打

衷心感激!!

仲有打走班牛屎佬既手足都好勇

前線義士

前線好耶

推
大家努力
支持住

push！！！

希望大家唔好太怕催淚彈
忍一忍手手腳腳嘅痛 眼同口鼻就一定要洗
觀賞一下14年贏個幾場係點打
加上大家嘅改良 一定可以比14年更成功
大家加油

be water

物資去到11點尾好似有啲唔夠

有前線執返個催淚彈扔返去好型

我身體幾頂得 痛左幾分鐘就無咩feel

辛苦前線！！！好好休息！！

多謝大家

天佑義士

我地係 真 香港人，我地只會越戰越勇，無偎無懼

反攻跑竹棚嘅前線好撚型！！

好多謝你地

琴晚前線真係好叻

好多謝前面頂住既勇士
你哋型到震呀

多謝呀兄弟

一路成長進化
繼續努力！！

下次會更好

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有二萬三千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

真心覺得大家好勇
我腳傷跑唔到，只可以係後面幫大家睇水
我聽到前線朋友話前線冇退過，大家仲向前推
個下好感動，好想上前線

如果有能力，我都會想同大家一齊奮鬥落去！
香港人加油！

多謝

大家每次都有進步
終有一日我哋可以除低口罩相見
攰既就好好休息
傷既就搵信得過既醫療團隊醫治
香港人不散

推 光復香港

謝謝你地

多謝大家
天佑吾港
推

光復香港，時代革命！

見到係有轉機

推！！

多謝尋晚喺上環嘅義士辛苦你哋啦respect!

真係進步左好多，前線兄弟辛苦唒。

無錯 真係睇到不斷進化緊

香港好在有你地
多謝兄弟

的確打得好好
但對死守行動有所保留
唔覺得10點後係必要之戰

辛苦晒你哋！多謝你哋

keep it up

向前線手足致敬

想問下被爆頭嘅手足點呀？

我愛大家

唔講咁多
最開心係聽到一齊嗌:光復香港 時代革命
係呢條路上面愈來愈多同路人

多謝前線
佢地真係好勇敢

Push. Thank you warriors

落石
火計
我講信長

發夢係現場，每次見到full gear一隊上前都拍手致敬
邊拍邊喊。。。

老實講我覺得有啲戀戰
條線set黎係為咩呢？
後面好多人唔走因為前線未退
但其實好多人唔明點解仲未退落黎
不過好多做得好既地方
例如滅火小隊
後退既時候好多人叫慢慢退等埋前線
好多人都好有默契
但一個受傷既人都唔想見到
非必要都唔好同full gear狗正面衝突
當然如果比人圍就緊係要反咬

多謝前線手足

但願有一日大家可以唔洗戴住口罩相聚

真其實有啲emotional blackmail

個個都好叻仔叻女

隊形好好
感謝你地

推番上環既兄弟 唔好比佢地覺得比人spin走左

我相信經過琴晚好多藍絲會動搖

大家做多少少 影響可以好大 結果都可以好唔同

唔好妄自菲薄 就差你一個

【文宣】文宣圖集中地

想問下尋晚大慨有幾多手足比人拉?
同埋有無受重傷?
次次都好擔心呢樣野

推 大家都進步左好多 多謝各位前線巴絲

越來越多前線手足
勇武兄弟越來越多
唔係捱打
一定要還拖！！！

最緊要大家都冇比狗拉

呢樣真，人多就有氣勢

推呀

琴晚去完中區大家都話行返中環
行到去金鐘發現得返好少人
我地以為大家都喺中環散哂 所以我地都走咗
去到小輪睇live先知大家仲留喺信德 我地一直都以為大家走哂 所以睇到真係呆咗

你地好勁啊~!! 辛苦哂

多謝前線嘅付出大家繼續加油

今朝FB被元朗洗晒版
推！

多謝你地純熟運用be water

其實防線夠人多夠緊密班狗跟本唔敢衝

尋晚佢地就做到

多謝香港人

用呢個勢 打7班黑社會

大家好似無限MP HP噤

但出子彈真係
未有對策

如果識退就再叻 d(唔係散

搵卡版檔幾好
但唔係噤易有

下次大家識做啦

推
我地唔好放棄

PUSH

多謝辛苦班兄弟！

勇武前線巴打 我為你地感到自豪

琴晚好多人叫「光復香港，時代革命」

各位加油 但來講嘅係 拍打聲音後面唔好太大 想叫人後退小小都嗌唔到

叻仔

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

最好買支細既生理水係身
有咩自己沖一沖

加油！！推！

龍蛋組

其實可唔可以買十幾把大排檔鐵片風扇
係前線列陣
一出催淚彈即刻開著

三腳頭 可以帶便攜電池

但我諗唔到粒龍蛋如果扔左去後面會點？
又或者可以放係前線既 後排？
一齊brainstorming 下

推 多謝尋晚既前線義士
祝武運昌隆

我無野講

琴晚中槍兄弟而家點？

登報有撚用咩
係就去攸實事啦

有進步
大家加油

多謝義士

推呀
個熱門終於有兩個post講港島前線消息
不過唔夠呀
兩邊都要推呀
熱門要有元朗又有港島呀

感激義士

加油！
真心勇敢

好灰
睇返你地救人條片
好似一切都有希望

pushh

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

有時係咁 仲有啲人唔敢打唔想打 鐘意叫人散水
下次有人叫散水/轉戰線時 可以停一停 諗一諗 就算要向後行 都要倒後咁行 一路行一路睇下究竟仲有幾多人留守緊 最理想嘅係即刻停係原本 上連登睇下大家叫散水/轉戰線個個地方有無大事 如果無嘅 諗下你覺得邊個地方有戰略價值

大家加油呀

昨晚睇直播，
之後真係搵一次搞支持記者集會

仲有內街

不過唔知點解內街（德輔道）冇咩黑驚推
剩係係干諾道狂開槍同狂推

睇返上環啲live啲裝備真係升級左
見到有類似班狗嘅泵地長盾真係
仲有雖然好似唔小心掉錯位
但終於出火

大家加油

Hero

齊裝除咗開槍之外 其實無乜好驚

多謝前線我愛你地

哩個po真心要推
但都希望大家學識如何真正be water
冇目標就唔好戀戰

真。
琴晚見到係好有決心！

發夢見到反推嗰吓好振奮
邊叫光復香港 時代革命
邊打身邊物品製造巨大聲響
可惜班狗出槍

大家進化啦

琴日試過胃藥水噴身
唔知係嚟心理問題
胃藥水幾有效

但缺點係會白色一達達

街邊變身要多啲人開遮cover

高汁

而且身邊好多做後勤既朋友都開始識得信任前線 唔指責唔割唔干預前線決定

Btw 香港巴打好撚型呀！

推 下次都要咁叻

有冇宣言link??? 要傳開去！

前線勁tough

下次會留意下周圍琴晚真係好多人叫走
又走又留 搞到推推下鐵馬都唔知推去邊

辛苦晒咁多位兄弟

推！

加油

多謝義士們

有bgm真係好好多

義士們多謝你地！一齊嚟一齊走！

威水

我無野

推，多謝前線

up

前線兄弟係好榜樣

多謝各位兄弟

Puhs

真心好強，睇直播見到D彈飛過黎都無人退！

手足 幸苦哂

真心大進步 keep住有下次

讚

光復香港 時代革命
多謝前線手足！

推
前線好叻！支持
班牛屎佬一定會皇天擊殺 心臟病發

利申大西北人 我地會保護自己

好犀利，超大嘅進步！只係擔心再有下次警察武力會再升級

真心勁
有男有女個個都好勇敢

發夢真係好辛苦
尋晚感覺好少人 希望下次可以多d人支持

大家做得好好！！

唔好再中槍了
另外都請有人睇住新聞
睇下另一邊發生咩事
唔好俾人擺布幫手做棋子
擋箭牌
藉口
唔想你地受傷，努力白費

be water

只想講一句 多謝前線

衷心多謝你地

人人教狗 你我有責

你地好型！！！！！

經過中環見到今次好齊裝
同埋個個都好fit 精鋭部隊咁

推

======
上環係暴力鎮壓，元朗係恐怖襲擊

推 上環同元朗都重要

琴晚發夢，
成個橋底都係「光復香港 時代革命」，
愈黎愈多人上前線，
仲有民組滅火隊（雖然未成熟），
係好明顯嘅進步。

我認為仲有不足嘅係好多3M眼罩，尤其中前線，完全頂唔順，應該全民泳鏡/防毒面罩。

!!!

一人一枝大水！
一人一個豬嘴！
一人一個泳鏡！

琴晚救救下火比人攞走咗枝水

多謝你地每一個

佢地而家點呀？報咗平安先好冇？

多謝手足

前線加油

36槍啊，一齊推

多謝你哋，型到喊

進步左好多

我愛手足們 我愛真香港人

推
好撚勇既香港人

光復香港時候黎啦

英雄

環都好重要
兩邊一齊推

上環都好重要
兩邊一齊推

元朗人表示義士好野

勁揪！！

感激

光復香港 時代革命

有無人知尋晚到底有無人被捕&中槍？

我就係食一粒 返後休息 再上過
這心態真係好重要 大家不妨鼓勵下身邊嘅戰友

你地好叻呀辛苦了

光複香港 時代革命

琴晚有冇港島義士被捕？
利申：嗰陣係元朗

真心好型 好有外國真革命feel
仲要煙霧離漫果下都堅定不移 型到

多謝各位手足

辛苦兄弟..尋晚鼓聲好型..大家反應都好快

我有大叫口號

支持

人會不停進步
加油

超勁

前線好波
尋日我係叫人著好gear先好去前線支持
見到一推人冇著gear上前線真係想鬧佢哋
因為我唔想各位手足受傷
如果尋日我開大聲公講得唔好，同大家講聲sorry
冇心想前線冇哂支持，但又驚後面包抄
利申：發夢臨時拉夫攞大聲公

敲擊聲勁有士氣勁型 下次都一定要有

喺西環又話一齊返中環走，點知結果喺上環set防線俾時間同機會對方打你，真係冇乜好讚

冇野係完美㗎喎
唔會因為咁而可以一樣野都冇得讚
佢地嘅進步係人都見到
進步係一步一步 冇可能一步登天

支持上環前線手足

做得好

辛苦哂咁多位前線巴絲打
你哋係我嘅英雄

推 大家都進步咗

[突發]琴晚上環中槍嘅示威者

大家一齊入黎讚下琴晚前線班兄弟先！！！！！！

[新聞封鎖] 點解新聞完全無報上環開槍

推
辛苦曬各位前線手足

[突發]琴晚上環中槍嘅示威者

大家一齊入黎讚下琴晚前線班兄弟先！！！！！！

[新聞封鎖] 點解新聞完全無報上環開槍

[幫幫警察] 寫左個 AI PROGRAM 專捉元朗班白衫仆街

好期待下次出催淚前線原封不動！！！！

的確

推元朗之餘唔好忘記上環

見到佢哋尋日唔走食彈好不安

Be water, 一個不能少

多謝曬你哋

聽到你講行返後拎頂安全帽先上去

光復香港 時代革命!!!!!!!
屌佢老母

型炸

頂緊

睇得出大家有決心咗 進步咗 齊上齊落!

不過無裝無豬咀既兄弟真係唔好上咁前
勇氣擋唔到煙架屌你

手足辛苦了

add oil!!!

琴晚真係打得好撚好
同埋中聯辦撤嗰吓都好靚

辛苦大家

見到一條出師隊拍哂盾 咁行上前線 勇到仆街 勁撚到

係 推翻上去先 要讚嘅時候唔可以慳啊！

多謝你地
心入面好多野想表達
單單多謝唔夠
但唔識講...多謝!

thx bro

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

[突發]琴晚上環中槍嘅示威者

大家一齊入黎讚下琴晚前線班兄弟先！！！！！！

[新聞封鎖] 點解新聞完全無報上環開槍

向義士致敬

我好撚多野想講但冇野講

前線手足你哋好叻啊 不斷進化

加油呀香港人

前線義士講受小弟一拜

無條件全力支持

尋晚真心勁見住放煙都可以慢慢退然後反cup,多謝各位義士

辛苦你地

多謝你地 我應該要行前d

我冇嘢講

我冇野講

尋晚真係好有士氣
聲音好重要 夠人多 夠大聲 振奮人心

推 感激你地

光復香港 時代革命
全民頭盔月

推
手足好撚型啊

推 前線兄弟超勁

推 謝謝前線

唔以為大家會退完再攻再退再攻 好多謝你地為香港人嘅付出 我都會為你地付出我嘅綿力 香港人加油！

義士們好多謝你地

時代革命！

推post 辛苦哂大家 齊上齊落

武裝要慢慢進化
就算唔進化攻擊都要進化防守

好有隊型
多謝前線每一位

多謝你地！

無論大家發幾多夢冇大家都一定會企出嚟做你地backup

發夢咁啱去咗中環

想問幾樣嘢 為將來作參考：
1. 3M 3311K-55 頂唔頂到
2. 彈 係淋熄 定放入水樽／水桶？

進化！希望義士冇事

多謝曬，辛苦啦兄弟

義士加油 香港加油

義士加油

其實尋晚上環幾點散？
今日俾元朗新聞洗哂版

文字版：

詳細真相！
我親自係現場，而且最撚前。
我發誓絕無半點謊言，如果唔係天打雷劈。

首先情況
我地向前推進到同警方大約30米，同警方對峙，對峙咗都有一段時間（30米即係大約有半個泳池左右）。我地冇做任何衝擊行為，在場有社工一直開大聲公轟炸班狗，然後班狗開始叫我地走。

我地冇走，然後開始舉咗一陣黑旗（即係表示會用催淚煙），大約僵持咗大約20至30分鐘。期間，有大約5犬係小型花園（即示威區馬路右旁），向記者、旁觀者、監察員完全無示警下，用胡椒水槍係咁射。我地完全唔知咩事，以為爆水渠有水彈中。

後尾發現成身畀火燒先知係胡椒，然後去到警犬開催淚煙個刻，呢次係首回合，開煙射入人群，然後我地退後大約70-80米（即一個標準泳池加多小小）。唔知點解我覺得今次嘅煙係特別大聲、同大煙，因為我有豬咀，我決定行前小小拉同伴向後，之後用附近水喉向高空得希望可以降低煙濃度。

之後，再相隔大約10分鐘，我地再推前返。隨即，班犬又放煙，跟隨住巴士站都有放，然後班犬同步推前到商場位置，我地再後退大約25-40米，僵持大約10分鐘。

跟住就開始嚟料，強調我地冇再推前、冇衝擊，更加冇乜撚燃燒彈，on撚鳩再屈啊撚樣，屌你老母。係咁對住我地射煙，當煙大到霧霾咁嘅時候，班犬係同步，我再講一次，係同步、同步
放煙加開槍加用勁強光電筒射我地
槍方面，我唔知咩子彈
只知道射穿咗我把遮再彈到手，同射到腳
以我既感覺，聽覺加觸角，似係金屬，即係布袋彈
同場解釋果陣既情況係冇橙旗，係無，係，無，橙，旗
(橙旗即表示會開槍)
再講一次以上係同步！！！！！！
持續大約20分鐘
其間連記者都嚇到要退後到有牆地方
之後就開始平靜，然後達成共識1125撤退。
可能有漏，唔記得太多。
認撚住班狗今日做過咩，香港人加油！！！

光復香港 時代革命
港人自救 民間自強！

元朗單嘢要降一降溫先，
搞到冇乜點睇過上環啲片...

大推
光復香港 時代革命
港人自救 民間自強！

推呀 搵哂上環既post黎推

quote大雞巴哥哥

光復香港
時代革命!!!

香港人 加油！
光復香港！

多謝前線既各位義士

推 上環先係重點

辛苦晒啦手足

多謝前線兄弟 多謝你們

多謝義士們用身體用我地食左三十幾粒彈

幫我地

【HKSDF】香港自衛隊

唔好意思阻阻你
為大家安全麻煩入嚟討論下

我愛香港

光復香港！時代革命！

麻煩大家一齊推
開槍清場 有片有圖！

[突發]琴晚上環中槍嘅示威者

大家一齊入黎讚下琴晚前線班兄弟先！！！！！！

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

[緊急] 上環義士受傷狀況

721 上環開槍整合

麻煩大家一齊推
［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

[突發]琴晚上環中槍嘅示威者

大家一齊入黎讚下琴晚前線班兄弟先！！！！！！

[緊急] 上環義士受傷狀況

提提大家掉野還掉野 一係唔好掉 一係掉準D
有記者成日比人掉中 有CNN記者聲稱比人用磚掉中

【HKSDF】香港自衛隊

元朗南邊圍43%嚴重僭建 村民：政府多年無叫拆 屋署：未展開巡查

Proud of you guys!
光復香港，時代革命！

You have my respect,希望受傷兄弟早日康復

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

push !!推多d 上環post

女仔真係唔好企前面。be water ! be water !!

好proud

下次封天橋
上下前後夾有d唔著數

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回送中條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

睇直播都覺得有聲士氣高漲好多